msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: CloudPebble\n"
"Language: zh-TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ide/static/ide/js/compile.js:5
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: ide/static/ide/js/compile.js:6
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: ide/static/ide/js/compile.js:7
msgid "Succeeded"
msgstr "成功"

#: ide/static/ide/js/github.js:8
msgid "That repo does not exist. Would you like to create it?"
msgstr "該存放庫不存在。是否建立一個？"

#: ide/templates/ide/project.html:288
msgid "Installing app on your watch…"
msgstr "正在為您的手錶安裝應用程式……"

#: ide/static/ide/js/compile.js:25
msgid "Build log"
msgstr "組建記錄"

#: ide/static/ide/js/ib/layer.js:20
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ide/static/ide/js/editor.js:469
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ide/static/ide/js/resources.js:19
msgid "Identifier"
msgid_plural "Identifiers"
msgstr[0] "識別碼"

#: ide/static/ide/js/resources.js:185
msgid "A PCRE regular expression that restricts characters."
msgstr "限制字元的 PCRE 規則運算式。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:471
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ide/static/ide/js/settings.js:202
msgid "New Entry"
msgstr "新增條目"

#: ide/static/ide/js/settings.js:145
msgid "Delete Project"
msgstr "刪除項目"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:62
msgid "You have one unsaved source file. If you leave this page, you will lose it."
msgid_plural "You have %s unsaved source files. If you leave this page, you will lose them."
msgstr[0] "您有一個未儲存的來源檔案。若離開此頁面，該檔案將會丟失。您有%s個未儲存的來源檔案。若離開此頁面，這些檔案將會丟失。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:21
msgid "pbw"
msgstr "pbw"

#: ide/static/ide/js/compile.js:44
msgid "Something went wrong:\n"
"\n"
"%s"
msgstr "發生錯誤：\n"
"\n"
"%s"

#: ide/static/ide/js/compile.js:193
msgid "%(total)s KiB (%(resources)s KiB resources, %(appbin)s KiB binary)"
msgstr "%(total)s KiB (%(resources)s KiB 資源，%(appbin)s KiB 二進位)"

#: ide/static/ide/js/compile.js:195
msgid "%(total)s KiB (%(resources)s KiB resources, %(appbin)s KiB binary, %(workerbin)s KiB worker)"
msgstr "%(total)s KiB (%(resources)s KiB 資源，%(appbin)s KiB 二進位，%(workerbin)s KiB 工作者)"

#: ide/static/ide/js/compile.js:205
msgid "%(free)s / %(max)s bytes (%(percent)s%)"
msgstr "%(free)s / %(max)s 位元組 (%(percent)s%)"

#: ide/static/ide/js/compile.js:344
msgid "Different app crashed. Only the active app has debugging information available."
msgstr "不同的應用程式故障。僅使用中的應用程式正在對可用資訊進行偵錯。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:350
msgid "Looking up debug information..."
msgstr "正在查找偵錯資訊……"

#: ide/static/ide/js/compile.js:383
msgid "Crashed inside firmware call."
msgstr "內部韌體通話發生故障。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:385
msgid "Crashed at %(file)s:%(line)s, in %(fn_name)s (starts at %(file)s:%(fn_line)s)."
msgstr "在 %(fn_name)s 中的 %(file)s:%(line)s 發生故障（從 %(file)s:%(fn_line)s 開始）。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:391
msgid "Which was called from %(file)s:%(line)s, in %(fn_name)s (starts at %(file)s:%(fn_line)s)."
msgstr "來自 %(fn_name)s 中 %(file)s:%(line)s 的通話（從 %(file)s:%(fn_line)s 開始）。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:410
msgid "[PHONE]"
msgstr "[手機]"

#: ide/static/ide/js/compile.js:411
msgid "[ERROR]"
msgstr "[錯誤]"

#: ide/static/ide/js/compile.js:412
msgid "[WARNING]"
msgstr "[警告]"

#: ide/static/ide/js/compile.js:413
msgid "[INFO]"
msgstr "[資訊]"

#: ide/static/ide/js/compile.js:414
msgid "[DEBUG]"
msgstr "[偵錯]"

#: ide/static/ide/js/compile.js:415
msgid "[VERBOSE]"
msgstr "[詳細資訊]"

#: ide/static/ide/js/editor.js:31
msgid "Something went wrong: %s"
msgstr "發生錯誤：%s"

#: ide/static/ide/js/editor.js:348
msgid "This file has been edited elsewhere; you will not be able to save your changes."
msgstr "此檔案已在其他位置編輯；您將無法儲存您的更改。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:468
msgid "Save, build, install and run"
msgstr "儲存、組建、安裝和執行"

#: ide/static/ide/js/editor.js:470
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#: ide/static/ide/js/editor.js:472
msgid "UI Editor"
msgstr "UI 編輯器"

#: ide/static/ide/js/editor.js:477
msgid "Do you want to delete %(name)s?"
msgstr "是否要刪除 %(name)s？"

#: ide/static/ide/js/editor.js:478 ide/static/ide/js/resources.js:253
msgid "This cannot be undone."
msgstr "此操作無法取消。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:499
msgid "Do you want to reload %(name)s?"
msgstr "是否要重新載入 %(name)s？"

#: ide/static/ide/js/editor.js:500
msgid "This will discard your current changes and revert to the saved version."
msgstr "此操作將放棄您的當前變更，並還原至已儲存的版本。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:511
msgid "Saving..."
msgstr "正在儲存……"

#: ide/static/ide/js/editor.js:513
msgid "Compiling..."
msgstr "正在編製……"

#: ide/static/ide/js/editor.js:542
msgid "Toggle Fullscreen"
msgstr "切換全螢幕"

#: ide/static/ide/js/editor.js:662
msgid "Declaration"
msgstr "聲明"

#: ide/static/ide/js/editor.js:665
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: ide/static/ide/js/editor.js:669
msgid "Returns"
msgstr "返回"

#: ide/static/ide/js/editor.js:682
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

#: ide/static/ide/js/editor.js:686
msgid "Note"
msgstr "備註"

#: ide/static/ide/js/editor.js:772
msgid "Source files must end in .c or .h"
msgstr "來源檔案必須以 .c 或 .h 結尾"

#: ide/static/ide/js/editor.js:774 ide/static/ide/js/editor.js.c:815
msgid "A file called '%s' already exists."
msgstr "已存在名為『%s』的檔案。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:813
msgid "Source files must end in .js"
msgstr "來源檔案必須以 .js 結尾"

#: ide/static/ide/js/editor.js:831
msgid "You must specify a valid window name using lowercase letters and underscores."
msgstr "您必須使用小寫字母和底線指定一個有效的視窗名稱。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:833
msgid "That name is already used in this project."
msgstr "該名稱已在此項目中使用。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:873
msgid "If you want to create a background worker, use this dropdown to create files pointing at that target."
msgstr "若想建立背景 Worker，請使用此下拉清單，建立指向該目標的檔案。"

#: ide/static/ide/js/editor.js:874
msgid "Note that targets are independent and code will not be shared between them."
msgstr "請注意，目標均獨立存在，無法在目標之間分享代碼。"

#: ide/static/ide/js/gist_import.js:24
msgid "Import failed: %s"
msgstr "匯入失敗：%s"

#: ide/static/ide/js/github.js:65
msgid "Updated repo."
msgstr "已更新的存放庫。"

#: ide/static/ide/js/github.js:79
msgid "You don't have access to that repository."
msgstr "您無法存取該存放庫。"

#: ide/static/ide/js/github.js:108
msgid "You must provide a repo URL."
msgstr "您必須提供一個存放庫 URL。"

#: ide/static/ide/js/github.js:171
msgid "Pulled successfully."
msgstr "已成功提取。"

#: ide/static/ide/js/github.js:172
msgid "Pull completed successfully."
msgstr "提取已成功完成。"

#: ide/static/ide/js/github.js:178
msgid "Pull completed: Nothing to pull."
msgstr "提取已完成：無需提取。"

#: ide/static/ide/js/github.js:181 ide/static/ide/js/project_list.js:55
#: ide/static/ide/js/settings.js:137 ide/static/ide/js/settings.js.c:150
msgid "Error: %s"
msgstr "錯誤：%s"

#: ide/static/ide/js/github.js:195
msgid "You must provide a commit summary."
msgstr "您必須提供認可摘要。"

#: ide/static/ide/js/github.js:226
msgid "Pull failed: %s"
msgstr "提取失敗：%s"

#: ide/static/ide/js/github.js:243
msgid "GitHub integration can be enabled in your user settings by linking a GitHub account."
msgstr "可透過連結 GitHub 帳戶，在您的使用者設定中啟用 GitHub 整合。"

#: ide/static/ide/js/project_list.js:20
msgid "You must enter a name."
msgstr "您必須輸入一個名稱。"

#: ide/static/ide/js/project_list.js:70 ide/static/ide/js/project_list.js:116
msgid "You must specify a project name."
msgstr "您必須指定一個項目名稱。"

#: ide/static/ide/js/project_list.js:75
msgid "You must upload a zip file."
msgstr "您必須上載一個 zip 檔案。"

#: ide/static/ide/js/project_list.js:121
msgid "You must specify a complete GitHub project URL"
msgstr "您必須指定一個完整的 GitHub 項目 URL"

#: ide/static/ide/js/resources.js:52
msgid "You must upload a file."
msgstr "您必須上載一個檔案。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:56
msgid "A resource called '%(name)s' already exists in the project."
msgstr "項目中已存在名為『%(name)s』的資源。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:63
msgid "You must upload a PNG image."
msgstr "您必須上載一個 PNG 圖像。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:67
msgid "You must upload a TrueType Font (.ttf)"
msgstr "您必須上載一個 TrueType 字型 (.ttf)"

#: ide/static/ide/js/resources.js:76
msgid "You must provide a valid resource identifier. Use only letters, numbers and underscores."
msgstr "您必須提供一個有效的資源識別碼。僅能使用字母、數字和底線。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:92
msgid "Invalid resource identifier. Use only letters, numbers and underscores."
msgstr "無效的資源識別碼。僅能使用字母、數字和底線。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:97
msgid "Font resource identifiers must end with the desired font size, e.g. %s_24"
msgstr "字型資源識別碼必須以所需的字型大小結尾，如 %s_24"

#: ide/static/ide/js/resources.js:102
msgid "You can't have multiple identical identifiers. Please remove or change one."
msgstr "您不能有多個相同的識別碼。請刪除或更改一個。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:107
msgid "Tracking must be an integer."
msgstr "追蹤必須為整數。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:116
msgid "You must specify at least one resource."
msgstr "您必須至少指定一個資源。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:163
msgid "If specified, this file will replace the current file for this resource, regardless of its filename."
msgstr "若已指定，此檔案不論檔案名稱為何，均將為此資源替換現有檔案。"

#: ide/static/ide/js/resources.js:190
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: ide/static/ide/js/resources.js:253
msgid "Do you want to delete %s?"
msgstr "是否要刪除 %s？"

#: ide/static/ide/js/settings.js:55
msgid "You must specify a project name"
msgstr "您必須指定一個項目名稱"

#: ide/static/ide/js/settings.js:67
msgid "You must specify a short name."
msgstr "您必須指定一個簡稱。"

#: ide/static/ide/js/settings.js:71
msgid "You must specify a long name."
msgstr "您必須指定一個全稱。"

#: ide/static/ide/js/settings.js:75
msgid "You must specify a company name."
msgstr "您必須指定一個公司名稱。"

#: ide/static/ide/js/settings.js:79
msgid "You must specify a positive integer version code."
msgstr "您必須指定一個正整數版本代碼。"

#: ide/static/ide/js/settings.js:86
msgid "You must specify a valid version number."
msgstr "您必須指定一個有效的版本號碼。"

#: ide/static/ide/js/settings.js:90
msgid "You must specify a valid UUID (of the form 00000000-0000-0000-0000-000000000000)"
msgstr "您必須指定一個有效的 UUID（格式為 00000000-0000-0000-0000-000000000000）"

#: ide/static/ide/js/settings.js:134
msgid "Settings saved."
msgstr "設定已儲存。"

#: ide/static/ide/js/settings.js:145
msgid "Are you sure you want to delete this project? THIS CANNOT BE UNDONE."
msgstr "您確定要刪除此項目嗎？此操作無法取消。"

#: ide/static/ide/js/sidebar.js:118
msgid "App source"
msgstr "應用程式來源"

#: ide/static/ide/js/ycm.js:48
msgid "Code completion resync failed."
msgstr "代碼補全重新同步失敗。"

#: ide/static/ide/js/ycm.js:73 ide/static/ide/js/ycm.js.c:78
msgid "Code completion unavailable."
msgstr "代碼補全不可用。"

#: ide/static/ide/js/ycm.js:94
msgid "Code completion lost; retrying..."
msgstr "代碼補全遺失；正在重試……"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:145
msgctxt "month name"
msgid "January"
msgstr "一月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:146
msgctxt "month name"
msgid "February"
msgstr "二月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:147
msgctxt "month name"
msgid "March"
msgstr "三月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:148
msgctxt "month name"
msgid "April"
msgstr "四月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:149
msgctxt "month name"
msgid "May"
msgstr "五月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:150
msgctxt "month name"
msgid "June"
msgstr "六月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:151
msgctxt "month name"
msgid "July"
msgstr "七月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:152
msgctxt "month name"
msgid "August"
msgstr "八月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:153
msgctxt "month name"
msgid "September"
msgstr "九月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:154
msgctxt "month name"
msgid "October"
msgstr "十月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:155
msgctxt "month name"
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:156
msgctxt "month name"
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:166
msgid "AM"
msgstr ""

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:166
msgid "PM"
msgstr ""

#: ide/static/ide/js/cloudpebble.js:171
msgid "%s second"
msgid_plural "%s seconds"
msgstr[0] "%s 秒"

#: ide/static/ide/js/compile.js:88
msgid "Something went wrong:\n"
"%s"
msgstr "發生錯誤：\n"
"%s"

#: ide/static/ide/js/compile.js:258
msgid "Connecting..."
msgstr "正在連接…"

#: ide/static/ide/js/compile.js:258
msgid "Establishing connection..."
msgstr "正在建立連接…"

#: ide/static/ide/js/compile.js:269
msgid "Authenticating..."
msgstr "正在驗證…"

#: ide/static/ide/js/compile.js:261
msgid "Waiting for phone. Make sure the development server is enabled."
msgstr "正在等待手機。請確保已啟用開發伺服器。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:277
msgid "Connection interrupted."
msgstr "連接中斷。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:448
msgid "Please <a href='%(update_url)s'>update your pebble</a> to %(min_version)s to install apps from CloudPebble and the appstore (you're on version %(real_version)s)."
msgstr "請<a href='%(update_url)s'>更新您的 pebble</a> 至 %(min_version)s，以便從 CloudPebble 和應用程式商店安裝應用程式（您的版本為 %(real_version)s）。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:464
msgid "Installed successfully!"
msgstr "已成功安裝！"

#: ide/static/ide/js/compile.js:476
msgid "Installation failed. Check your phone for details."
msgstr "安裝失敗。請檢查您的手機，獲取詳細資料。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:495 ide/static/ide/js/compile.js.c:548
msgid "Disconnected from phone."
msgstr "已中斷與手機的連接。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:513
msgid "Connected."
msgstr "已連接。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:568
msgid "Right click -> Save Image as..."
msgstr "按滑鼠右鍵 -> 另存圖像為……"

#: ide/static/ide/js/ib/canvas.js:31
#: ide/static/ide/js/ib/layers/actionbarlayer.js:14
#: ide/static/ide/js/ib/layers/bitmaplayer.js:12
#: ide/static/ide/js/ib/layers/textlayer.js:18
msgctxt "background colour"
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: ide/static/ide/js/ib/canvas.js:32
msgid "Fullscreen"
msgstr "全螢幕"

#: ide/static/ide/js/ib/layer.js:19
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: ide/static/ide/js/ib/layer.js:21
msgid "ID"
msgstr "識別碼"

#: ide/static/ide/js/ib/property_view.js:13
msgid "Delete layer"
msgstr "刪除層"

#: ide/static/ide/js/ib/utils.js:34
msgid "White"
msgstr "白色"

#: ide/static/ide/js/ib/utils.js:35
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: ide/static/ide/js/ib/utils.js:36
msgid "Transparent"
msgstr "透明"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/actionbarlayer.js:15
msgid "Top icon"
msgstr "頂部圖示"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/actionbarlayer.js:16
msgid "Middle icon"
msgstr "中間圖示"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/actionbarlayer.js:17
msgid "Bottom icon"
msgstr "底部圖示"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/actionbarlayer.js:43
msgid "ActionBarLayer is a Layer that displays a bar on the right edge of the window. The bar can contain up to 3 icons, each corresponding with one of the buttons on the right side of the watch."
msgstr "ActionBarLayer 是在視窗右邊緣顯示長條圖的圖層。此長條圖最多可包含 3 個圖示，每個圖示對應一個手錶右側的按鈕。"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/bitmaplayer.js:11
msgid "Image"
msgstr "圖像"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/bitmaplayer.js:27
msgid "BitmapLayer will display an opaque bitmap image."
msgstr "BitmapLayer 將顯示一個不透明的點陣圖圖像。"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/inverterlayer.js:16
msgid "Inverts the colours of the rectangle behind it. Layers in front are unaffected."
msgstr "對換其後方矩形的色彩。前方圖層不受影響。"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/menulayer.js:18
msgid "A menu that pulls its content from programmatic callbacks."
msgstr "從程式設計回撥中提取其內容的功能表。"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/textlayer.js:15
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/textlayer.js:15
msgctxt "sample text"
msgid "Text layer"
msgstr "文字層"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/textlayer.js:16
msgid "Font"
msgstr "字型"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/textlayer.js:17
msgid "Text colour"
msgstr "文字色彩"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/textlayer.js:19
msgctxt "horizontal text positioning"
msgid "Alignment"
msgstr "對齊"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/textlayer.js:20
msgid "Left"
msgstr "左"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/textlayer.js:21
msgid "Centre"
msgstr "中"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/textlayer.js:22
msgid "Right"
msgstr "右"

#: ide/static/ide/js/ib/layers/textlayer.js:43
msgid "Displays text."
msgstr "顯示文字。"

#: ide/static/ide/js/compile.js:272
msgid "Waiting for phone. Make sure the developer connection is enabled."
msgstr ""

#: ide/static/ide/js/compile.js:429
msgid "Preparing to install app…"
msgstr "正在準備安裝應用程式……"

#: ide/static/ide/js/compile.js:442
msgid "Installing app on watch…"
msgstr "正在為手錶安裝應用程式……"

